狗 : 派紙口罩因曾有羈留人士利用口罩內的鐵線作自殘 昨日已改派CSI口罩

警方昨日起向羈留人士提供CSI口罩
03.04.2020 16:28

警方表示，因應疫情發展及平衡被羈留人士的個人安全，昨天起向被羈留人士提供由懲教署生產的CSI外科口罩。警方解釋，過往曾發生被羈留人士利用外科口罩內的鐵線作自殘行為，因此較早前曾提供一種兩層結構，沒有鐵線的口罩給被羈留人士使用。警方又強調，會盡力確保被羈留人士及有機會接觸人士的安全。

油尖旺區議員林兆彬表示，星期三有被捕支援律師反映，被捕人士原本所配戴的口罩被警方檢取作證物，旺角警署及紅磡警署只向被捕人士提供紙口罩，口罩只有兩層如紙巾薄的物料，鼻樑位置亦沒有金屬線 ，質疑不合防疫規格，對被捕人士和警員的健康構成威脅。

多謝林兆彬

「解悶工廠」 點解還押抗爭者仲睇到連登？

衣服都可以綁起上吊

係咪要受捕人全裸？

口罩入面條鐵線點自殘
咪當人好似佢地班狗咁on9啦